中國恆大 (03333.HK) 擬折讓逾14%配股 淨籌逾42.5億元

仲唔係冇錢

恆大冇錢，係人都知啦

問題係市場（相關人士）又信佢呢

竟然仲有水魚信恆大

爆煲呢獲

債仔做到變債主

恆大此次引入的投資者陣容堪稱豪華,包括全球最大公募基金華潤萬家、挪威央行主權基金挪威人銀行、國際知名基金雪湖，鑰匙廣場，LMR，英國知名保險公司法律和一般。其中先鋒基金管理資產規模超60000億美金,挪威人銀行資產管理規模超11000億美金,法律和一般事務保險公司世界500強排名第85位.

應該有裸照係手

中央應該有幫手救佢

唔係市場
廣東省政府落order
d有錢佬以表忠誠點都要比錢
唔係炒家呀屌

睇來你係內部人士wor，咁清楚既？

有少少常識都知啦屌

真係叻仔

好明顯支那打劫啦

大陸是共產的

Noway wtf

冇錢了

睇黎今鋪都宇宙大爆炸啦喂

收到

小弟嘅post
麵神竟然大駕光臨
收到曬

多謝麵麵，今朝做咗勇者

恆馳

收到 多謝麵神

無錢還無錢，佢一定唔會爆。
有留意的話相關人士已經陸陸續續幫佢買債續命。

強烈買入含大